新移民婦遇電騙損失240萬人仔

再有市民誤墮電話騙案陷阱，被騙走二百四十萬元人民幣。一名四十歲女子，報稱上星期六，收到一名自稱入境處職員的男子來電，指事主涉及內地的洗黑錢案，電話之後轉駁到另一名自稱為上海公安的男子，事主按對方指示，提供內地銀行戶口資料及密碼，其後發現戶口內，約二百四十萬元人民幣存款被人提走，懷疑受騙，昨日報警。

案件交由東九龍重案組跟進，暫未有人被捕。消息指，女事主是來自上海的新移民，住在香港仔海怡半島，為一名家庭主婦。警方重申，執法人員絕不會透過電話及網上，要求市民交出個人帳戶的網上理財或提款卡密碼，亦不會在網上發布通緝令。

身有屎

今晚開支咩酒好呢 ?

其實呢種係變相公義
反正個班本身都係搜刮民脂民膏得來不義之財
身有屎先落搭

抵呀

新移民婦 : 而家邊個蠢先呀

咁撚有錢 又蠢

有錢就是任性~
我鐘意比人呃, 你吹咩

應該係身家

個婆娘嘅身家啫

黑吃黑
共產黨：先讓部份人富起來，之後財富轉移俾另一部份人達致均富社會

分分鐘住公屋

驗眼啦你

重睇啦你

閱讀障礙？

分分鐘又有公屋又住海怡

試過同佢玩，電話錄音後䡈至講普通話嘅＂香港入境事務處＂人員，堅持同佢講廣東話，話：香港入境事務處一係講廣東話，一係講英文，除非查詢嘅人講普通話，之後寸多佢兩咀，佢收咗綫！證明識普通話係被騙嘅先決條件

外匯管制啫
自首將錢送番入國內咪幾好
冇晒錢還有党啊

呢句真，試過諗住傾落去扮比佢呃
但對方淨係講蝗語仲cut我線 屌佢老母我未cut你就cut我

On撚99